經絡按揭

想請教下：
我未俾資料經絡，但經絡個人話如果我又俾佢 又落分行申請會overlap
其實我想自己落大行分行申請，再比較佢細行既offer

我自己本身都做銀行（大行），已經搵同事幫我apply，但唸緊如果俾經絡搞埋一份，佢實會再幫我apply多次我間行

其實重覆申請會有問題嗎？ 定還是我都係自己落分行搞

人總要有幾手準備，靠哂一間佢俾屎你食你都要食

如果你填咗佢張轉介 form 咁三大行你都已被 label 係佢轉介

去經絡搵按揭姐係將自己應有既錢比人地出糧
搵星星啦